\begin{titlepage}
  \begin{center}
    последний тестМинистерство образования Республики Беларусь\\[1em]
    Учреждение образования\\
    БЕЛОРУССКИЙ ГОСУДАРСТВЕННЫЙ УНИВЕРСИТЕТ \\
    ИНФОРМАТИКИ И РАДИОЭЛЕКТРОНИКИ\\[1em]

    \begin{minipage}{\textwidth}
      \begin{flushleft}
        \begin{tabular}{ l l }
          Факультет & Компьютерных систем и сетей\\
          Кафедра   & Информатики
        \end{tabular}
      \end{flushleft}
    \end{minipage}\\[1em]

    \begin{minipage}{\textwidth}
      \begin{flushright}
        \textit{К защите допустить:}\\
        Заведующий кафедрой информатики\\
        \underline{\hspace*{4.5cm}} Л.\,И.~Минченко
      \end{flushright}
    \end{minipage}\\[3em]

    {ПОЯСНИТЕЛЬНАЯ ЗАПИСКА}\\
    {к дипломному проекту}\\
    {на тему:}\\[1em]
    \textbf{\large АЛГОРИТМЫ ПОСТРОЕНИЯ ВЕРОЯТНОСТНЫХ СЕТЕЙ}\\[1em]


    {БГУИР ДП \textbf{1-31 03 04 07 093} ПЗ}\\[2em]
    
    \begin{tabular}{ p{0.65\textwidth}p{0.25\textwidth} }
      Студент: & Ю.\,А.~Ярошевич \\
      Руководитель: & А.\,А.~Волосевич \\
      Консультанты: &\\
      \hspace*{3ex}\emph{от кафедры информатики} & А.\,А.~Волосевич \\
      \hspace*{3ex}\emph{по экономической части} & А.\,В.~Рябов \\
      \hspace*{3ex}\emph{по охране труда} & Е.\,А.~Колосова \\
      Нормоконтролёр: & С.\,И.~Сиротко\\
      & \\
      Рецензент: &
    \end{tabular}
    
    \vfill
    {\normalsize Минск 2013}
  \end{center}
\end{titlepage}
